笑示威者垃圾個班阿SIR入一入

你阿 你好醒?咪又係收錢吸毒氣 我係你放工即係BODY CHECK啦
著晒重裝甲笑人廢...班白衫黑警都比你地拉低智商..

你話班示威者暴徒收錢搞事，你地咪又係收錢幫政府搞事

講到滿口仁義道德救市民？
７２１你答到我冇疑點我就信你救世主啦

收到ＯＴ錢有得洗好洗啦，有黑警朋友save晒cctv你地用酷刑紀錄
直到今日差唔多有700gb video 睇路啦

見你咁慘冇人理你，入嚟派舊膠俾你下次唔好咁柒喇

曱甴王 甴近乎 香港警甴

55

大陸西

你講你自己呀？死番大陸啦小紅 柒吓柒吓咁